今日有人wts 問我有咩夢想

cnmb 的！我的梦想当然就是中国再次伟大，让共产党统领全世界

惡安法今日殺唔死我地 我地就要殺死惡安法